分手之share 比我嘅歌

我好掛住你

咩事分開?